民建聯尊重公務員集會、遊行、罷工的權利和自由！廣傳俾你既藍絲朋友親戚知！！！！！！！！！

岩岩我藍絲親戚send俾我架

推

廣傳俾藍絲知

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下